
% ---
% Informações do documento
% ---
\titulo{Numerologia: Autoconhecimento através dos Números}
\autor{Ronaldo Silveira}
\data{\today}
\preambulo{Autoconhecimento através dos Números}
\local{São Paulo}
\instituicao{Publicação Eletrônica do Autor}

% alterando o aspecto da cor azul
\definecolor{blue}{RGB}{10,0,50}
\definecolor{mylightblue}{RGB}{210,235,245}
